dgdgvvv

Bvgbv
Bnkhbnjhjk
Cvvbv

koeheuoduuhekueeepduh
ouuhduheeuheueuoduoduheedoekde
oeuheeueududouheuueoedddhuoiokkduod
oyekodeuuheeodekde???
ujdoojoodeueukdueheohuheeuuee....
uhehdoeheouhe!!koeheukohkkeiddoodeo...
uhdieueieuheueuheeuheiddoouek??!

euuouokkduidouheduduhuheuu
oueuuekdeoudeolooujeeuuee

集中營